仲有冇巴絲行緊keto(生酮飲食)?一齊吹下水

好耐冇見過keto post就自己開個
2年前用keto2個月減左6kg
不過之後轉左工office好多零食就忍唔到口肥返
所以的起心肝再黎過
入黎分享下會煮咩食都好丫

唔記得叫佢轉西蘭花

How keto, Paleo and Atkins diets could shorten your life

79歲同82歲既分別
不過有時會諗 毒撚要咁長命做咩
生cancer既話會唔醫由自己慢慢死

自推

豆腐同蛋永遠係我好朋友
琴晚見便利店有自己加料煮既酸辣湯湯包就買左黎試

第二次keto中

之前食左2個月就停左
依家又食左3個星期應該會長食

我都係第2次緊

開始左一個禮拜 餐餐都要自己煮

買芋絲當麵煮已經多好多味野可以整

本身我都係餐餐自己煮
只係keto要諗多少少
而家望到d食材就會諗佢地糖質幾多
有時唔想煮就去supermarket/便利店買
狂睇營養標籤
零食既話都仲有杏仁/乾魚仔花生/魷魚絲我買

我唔太鐘意食麵
反而有飯癮
而家試緊整豆腐飯

豆制品我唔會戒但都會少食
影響賀爾蒙

我keto 好簡單
牛油 MCT 咖啡沖
bullet proof coffee

lunch , 夜晚
豬/牛/雞 煎完夠多油
加菜

Keto diet緊，有咩零食可以食？就算係果仁個d，營養標籤都顯示有好多碳水化合物同糖

夏威夷果仁
70%fat

韓國同小老闆紫菜
咸蛋魚皮，普通炸魚皮都得
無糖啫喱同汽水都ok

係便利店買

日本都流行？

我係過到黎先知道keto呢樣野
佢地叫糖質制限
都幾多人試緊
不過butter coffee係今年先見有
同埋得呢1種

一種都夠啦 咁方便 仲要用埋MCT
係日本要有脂肪就易啦 和牛咁正

香港好難戒甜戒糖質
除非餐餐自己煮 一係出街打邊爐同燒肉
係過左黎自己住先戒到
去居酒屋又平又好食又戒到糖質

其實睇你幾嚴格
我又唔覺咁難
本身唔特別好甜野 飲品都可以走甜
茶記餐我照叫 但唔食個飯 驗尿都有酮
當年有d 人要求高到 驚餸汁有糖同澱粉 每啖都搵水浸先食
但我覺得太冇樂趣

其實 Keto 到你理想既體重就可以停

係呀
不過距離我理想體重仲有好遠

我係食野唔會剩既人
因為覺得好浪費
香港好多餐廳叫個餐都跟澱粉 所以覺得香港好難戒

我本身都係唔剩野 就係成日人地唔要都食埋 所以肥
而加睇開左 飯可以轉就轉 走就走 唔得就少飯 如果佢落單覺得煩索性唔改 由佢唔食